無意思，純發泄的行動今日就咪做

浪費精力

咪中敵人之計